突然間見到有人share你啲嘢覺得好錯愕

原來你有男朋友

會估唔到自己咁受歡迎

有咩好錯愕

咪就係

Block咗

下你點知佢block咗你

會search唔到

原來係咁

咁咪仲好，你一直都斬唔斷，而家人哋幫你斬

第二個 唔係佢

以為你又講嗰個添

我大把女溝

只係成日都掛住佢